係外國剪頭髮，偷薄點講？

唔要by bus

steal thin?

hey asshole, less hair here

唔要by bus 即係想0comment

Trim

認真答你 thin out

steal d d thin

thinning

I go to bus by school

thin it out a little

skinhead

選我正解

cut hair by bus

Tob bor

Buzz cut

Steal my hair please

一、剷青 Short back and sides
－這是最常見的髮型之一，兩旁是整齊地剷短，而頭頂就留有長度，有點像正方形形狀。
二、偷薄 Thin out
－由厚髮變成薄髮。
三、修一修 Trim
－如果客人要求trim，他們通常都是滿意自己的髮型，只是想保持頭髮形狀。
四、剪短 Cut short
－想剪多短呢？
五、剪碎 Layering
－是用作製造頭髮自然蓬鬆的效果。
六、鬢髮（的水）Sideburns
－視乎你想鬢髮高點或低點，higher or lower。
七、漸層髮型 Fade
－可以是skin fade，即是由皮膚開始漸層，又或是1mm fade，由1mm開始漸層。

Cut all